收到風郭安聽日後日會去票站用高清攝影機影住門口，公務員手足睇路呀

Be Water留有用之軀，到正選日先一次過反佢枱

收皮啦 blackbloc唔比呀？

中共滲透無孔不入，不得不防

淨係佢要拎咁多個人資料已經好有風險

善用起底功能

其實地址望下就算得唔得？要登記真係攪唔掂

初選團隊是旦一個人係共諜已經凍過水

好似立場咁一句唔見咗電腦就要硬食

支那仔幾時死返上大陸食草

拉你老母

on9 唔比我投愛國愛黨既參選人？

倉頡打錯字都支那

無錯，唔明點解要咁多私人野

國安法如果收電腦，登記左既就即時變曬難民。
睇下咪算數囉

Blocked

問心，作為香港人點會識打殘體字，係支那仔咪認囉，搵咁撚多藉口做咩

玩單機連登啦五毛，block

RIGHT!
起完底99%負皮狗
快D BLOCK 樓主

( 新聞 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

初選呀大佬，訓醒未呀

推

起底

會員 唔好舉美國旗

出哂名啦

起完，係手足嚟，推

so?

條友仲係支那仔，難怪咁憎人舉美國旗

同黨安法一樣禁止人舉美國旗

起底就知咩事啦 PR大陸狗

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

你真係當香港人on9架喎

戴帽 口罩囉

二毛, blocked!

口罩黑超是常識吧
另外步姿要同平時唔同
宜家有技術連步姿都認到

樓主正on9

重要遮耳仔

老鳯手足都支持我狙擊支那仔

會員"通街都係處"，牠屙尿係舉起左腳定右腳呀？

一睇就知五毛啦下話

高質2毛 帶風向狗 不過呃唔到我
Block 左樓主就岩
同埋唔好再覆佢

拉

樓主支那狗黎

Block

哦 原來係出嚟呀豉油雞

願五毛爛春袋, blocked , 不推文回覆

係就快啦 你仲唔快啲block晒連登仔

BLOCKED

係咁開post仲要排版一模一樣 係咁改名 真係當人傻

淨係黃絲准投票?
我係藍絲入去投廢票白票投黃big雲唔撚俾